我男朋友成日話我太暴露 點算好

始終後生想著靚d
都係黑絲短裙姐 佢次次都鬧我鬧足半個鐘
利申 真藍絲

飛左佢唔洗煩

唔著一次
下一次出街佢就唔會再話你暴露

跟我啦
任你著

因為你冇身材佢唔想你著到咁出嚟獻世呀 咪作個藉口叫你收皮囉

男人老狗着黑絲短裙
比著我見到你我打9你𠻹啦

佢有春閪咩。

你以後同佢出去先著到咁
同其他人出包到密密實實
佢就唔會話你架啦
係睇你想靚俾邊個睇

圖都無張
Post自拍上黎
睇下係你男朋友太保守
定真係你太暴露

唔解咁多人唔識用起底功能？

認真po

我有c
腳都至算長直

我諗住後生得一次 而定唔露幾時露

唔得 而家係街 佢仲嬲緊

參考圖都無，有咩討論價值

純文字討論？

圖呢

圖呢吊

求教討論要咩圖

露左條J出黎？

咁你睇你覺得邊樣重要d
唔露都可以好靚
點解露先叫靚呢？

咁我試下啦

問題解決曬啦

成班傻仔比人撚